想請槍做essay 關於accounting standard and regulations

大約1200字

自己上chegg搵參考啦，而家sem中/尾請槍手多數十個有八九個收完錢求其上網左抄右抄hea做份assignment俾你

我個份係澳洲assignment 黎 上網揾唔到

自己做

就係唔識先請槍

退學啦

2000幫你

掉個題目出黎集恩廣益